Эта программа - модуль, вырезанный из тетриса, реализованный формулой поворота матрицы.
Предназначена для вычисление матрицы изменения кординат кубиков тетромино при повороте.
Модуль вырезан для того, чтобы убрать лишние вычисления при повороте тетромино.


Использование:

Необходимо ввести матрицу 3х3, где 0 - все пустые клетки, 1-4 кубики (соответственно).
Расположить кубики необходимо в том порядке, в каком они расположены в префабе.

Пример:

В префабе, элементы расположены следующим образом:

В списке элементов:
TetrominoT:
1
2
3
4

На экране:
[0][4][0]
[1][3][2]
[0][0][0]
*0 - пустое место.

Необходимо ввести в программу следующую матрицу:
0 4 0
1 3 2
0 0 0

Полученная матрица 4х4х2 и будет векторами изменения координат кубиков при повороте тетромино.

by Soul_KRT